美國佬出到聲無理由唔俾面，全面停止裝修starbuck

美資品牌最多做裝飾，俾d時間佢地調整策略
認同請正評達成共識

中資鋪頭繼續gogogo

推

美心大把野
starbucks暫緩囉

真 打緊美國戰線 點都做得好好睇睇

美心東海堂好多都圍哂板
遮埋個招牌
搏啲人睇佢唔到

推比更多手足睇到

starbucks可以放過
但係美心招牌例外

代理外國品牌都要小心處理

元氣都係咁, 事後先解畫要用好多氣力

push

agree push

中資gogogo 元氣gogogo

只要佢交唔出成績，Starbucks自然會收返個代理權

邊到出聲？

暫時停戰先
過左人權法再裝過
呢期主力中資/黑店

［圍觀師開工喇］大家組團去黨鐵站（文宣好機會）